中大手足，我地唔係英雄

你地先係

中大手足為香港所做既一切
全香港人都見到
中大手足你地必定名留青史

多謝中大人喚醒我地！